---
layout: post
title:  "Event Storming e processo aziendale"
date: 2017-10-05 15:00:00 +0200
categories: company team process
---
La settimana scorsa l'intero *team* di CodicePlastico ha dedicato due giorni all'analisi dei processi operativi aziendali,
con l'aiuto di [Jacopo Romei](https://it.linkedin.com/in/jakuza/it) e di *[Event Storming](http://ziobrando.blogspot.it/2013/11/introducing-event-storming.html)*.

Il prodotto della prima parte del *workshop* fa ora bella mostra di sè nel nostro ufficio...

<a href="/images/company-event-storming/P_20170927_153144_PN_web.jpg">
<img src="/images/company-event-storming/P_20170927_153144_PN_web.jpg" width="650px" title="Event Storming" alt="Event Storming" />
</a>

<a href="/images/company-event-storming/P_20170927_131044_PN_web.jpg">
<img src="/images/company-event-storming/P_20170927_131044_PN_web.jpg" width="650px" title="Event Storming" alt="Event Storming" />
</a>